一人一個實力跟唔上稱號嘅角色

半神 半藏

完美無缺既戰神 - 潘鳯

柒番谷

唔係狂亂貴公子係啊桂

帝王引擎 king

一開始嗰設定係咪天才？

係屍魂界百年一遇嘅天才、最強冰雪系、最年輕成為隊長嘅天才少年

歷代最強火影

世界最強，範馬刃牙
明明輸咗畀勇次郎，但係就話：任性係強度嘅單位，你逼到我煮飯畀你食，你嘅任性壓過我嘅任性，所以你就係世界最強

咪睇少手劍影分身

(一人一)

招散眼好撚型

仲有捻花掌

OVERLORD第二季有條友叫不死之王

屌你咩

結果呢

除咗死之外應該無其他結局

未打呀
動畫最新果集岩岩做到敵役撻朵曬馬,不過點都唔會夠主角同主角D馬仔打,
好笑在主角本身係不死族兼等級封頂,有個低級人類居然自稱不死之王

一拳超人全部敵人

仲未有人講KING?

砂。絕對防禦